有無人真係試過比人撞 跟住玩9人地

意思例如比人hit and run
對方比人捉到 會唔會用各種為由玩9佢
例如開大個賠償金額/頸痛
或者cut線人地錯左又串柒柒唔認
報警之後話受傷 返唔到工 等對方賠
聽就聽人講得多
想知係點玩法

搭的士問功課啦，交些少學費唔好咩

揾個的士佬撞下咪知

以和為貴
你玩人，人玩你呀

搵律師攪啦